%% Import packages
\input{hfxx_csomagok.tex}
%% COMMANDS
\newcommand{\hfszam}{hf07}
%% SETTINGS
% Properties
\author{Hegedüs Ferenc}
\title{Programozás \hfszam}
% Headers and footers
\input{hfxx_fejleclablec.tex}
\begin{document}
	\begin{center}
		\LARGE \textbf{Programozás házi feladat \hfszam}  \\
		\vspace{0.5cm}
		\large \textbf{STRUKTÚRÁK} 
	\end{center}
	\vspace{1 cm}
	Készítse el az alábbi \textit{C\# Console Application} programokat:
	\begin{enumerate}
		\item {Generáljon 100 db. véletlen pontot a térben. A tér egy pontját egy struktúra reprezentálja, melynek mezői a pont x, y és z koordinátái. A véletlen koordináták lebegőpontos értékek legyenek a $[-100;100]$ intervallumból. A generált pontokat egy struktúra-tömbben tárolja el. A pontok létrehozása után számolja ki, hogy közülük hány esik bele az 50 egység sugarú gömbbe. A véletlen pontok generálását és a számítást külön metódusokban valósítsa meg. A pontokat és a számítás eredményét a konzolra és szöveges fájlba is írja ki. }
	\end{enumerate}
	\input{hfxx_zaroszoveg.tex}
\end{document}